#
 
ส.ส.
อเมริกา
ใช้
ถ่ายทอด
สด
ประท้วง
สภา
กล้อง
สภา
ปิด
Periscope
 
#
แอพพลิเคชั่น
เดโม
เดโม
เดโม
เดือน
ที่แล้ว
ฟีเจอร์
ใหม่
ผู้ใช้
โพสต์
ใคร
รู้
ฟีเจอร์
ตัว
เส้นทาง
สำคัญ
สมาชิก
พรรค
แครต
ประท้วง
สภา
คองเกรส
เรื่อง
กฎหมาย
ควบคุม
อาวุธ
ปืน
กล้อง
ถ่ายทอด
ประชุม
สภา
ปิด
เหตุการณ์
สมาชิก
พรรค
แครต
ใช้
กฎหมาย
ควบคุม
อาวุธ
ปืน
สภา
คองเกรส
เพียงพอ
จำเป็น
อย่างยิ่ง
ตรวจสอบ
ปูม
คนใช้
ปืน
ห้าม
ขาย
ปืน
ผู้
จับตามอง
ข่าย
ผู้ก่อการร้าย
เรียกร้อง
สมาชิก
สภา
นั่ง
พื้น
เชิง
กดดัน
สภา
โหวต
เรื่อง
ประท้วง
กล้อง
ถ่ายทอด
สด
เหตุการณ์
ทั้งหมด
สภา
ปิด
โฆษก
พรรค
รี
พับ
ลิ
ครอง
เสียงข้างมาก
สภา
ทวี
ต
สภา
พัก
สภา
ดำเนินการ
สมาชิก
ปฏิบัติ
กฎ
ตรง
จุด
สมาชิก
พรรค
แครต
คน
โพสต์
ตัวเอง
บันทึก
เหตุการณ์
ทั้งหมด
แทน
กล้อง
สภา
สมาชิก
คนใช้
พวกเขา
ยืนกราน
นั่ง
พื้น
ต่อไป
จนกว่า
โหวต
แม้
ก่อนหน้านี้
นาน
พยายาม
เรื่อง
โหวต
ตก
ที่มา
Twitter
 
live
 
video
 
Periscope
 
John
 
Lewis
 
Lewis
 
CSpan
 
live
 
video
 
Twitter
 
Facebook
 
live
 
gun
 
control
 
FORTUNE
 
